（國際線告急）Lady gaga聯乘奶共偽人既CHO慈善公關show係共產黨最大既文宣戰

大家都知道荷里活班歌星影星一直奶人民幣奶到雪雪聲
仲要呢頭侵侵宣佈停CHO資助
果頭CHO就聯乘一眾奶共偽人大攪慈善演唱會

呢把係習維尼以及CHO最鋒利既一把回血劍
近斬一眾歐美有戰響力人物之前一直賺開既人民幣
基本上呢班聞到人民幣香味既偽人為咗將來繼續搵人民幣
一定會懶好心捐
斬撚完d捐款就會歸CHO
CHO就會大手開大數購入支那劣質醫療物資
最後果堆口罩廠就成為支那最強大既生財工具

不單單重演當年四川大地震既豆腐渣悲劇
呢個show仲直接令侵侵陷入最大既政治危機
政治上，歐洲左膠呢個舉動即係直接向共產黨say yes
成功籌得慈款救歐洲疫情變相立大功
以及洗走共產黨既罪孽

變相早封關但失守歐洲意大利線既侵即使侵想責難CHO就變成歧視
侵侵喺呢場連任戰線更加危險
因為呢班歌影視明星基本上都係民主黨為主軸
如果佢哋籌到錢，救埋人，侵呢幾年撚共狗之旅就此完結
最後，China Joe/維尼將會成為大贏家

老實講，早個月已經狂叫G20團隊同攬炒團隊發動全球反共登廣告
唔知點解佢哋無所行動，或者有其他行動做緊
而家CHO/歐美左膠連同支那大聯盟攪世紀政治show
可以話係共產黨最強大既一日
全部背後都係一大堆政治盤算
國際線手足我知一直都好努力
但而家所面對既敵人已經唔係共產黨咁簡單
而係瓦解/巴結邪惡力量既正邪之戰

唔識解釋，大家一定要諗辦法
除咗不停洗CHO twitter戰線外
呢班人民幣偽人既背景以及支那關係更加要重點洗板

最難以理解係Ladygaga 明明都被共產黨封殺緊
居然會應CHO求去攪呢場世紀公關show
係佢政治敏感度不足？定係敵人既敵人就是朋友？

呢場世紀文宣戰線就快開打
我真係好擔心一輸，世界就淪為習維尼世界

得閒自推，國際線真告急

CHO得到舊大錢既話
所有反共手足將會係災難

呢班人真係好撚煩
反trump還反trump 睇下個事實好唔好
反到冇撚曬腦

lady gaga 大陸個朵好臭
啲人話佢係藏獨

求翻譯英文被國際線手足推
呢鋪真係一輸世界就玩撚完

問題係佢接CHO政治show
擺明係針對侵侵而來

咁佢真係同達賴 friend

唉，世紀危機post無人理

自推

推

慘喇慘喇

推呀！

推！

自推

希望大家分析下
共產黨/共產主義只係一個名字

真係恐怖既係有一群食物鏈頂層既人
為咗繼續賺人民幣去對支共惡行視而不見
甚至出錢出力去供養緊呢個邪惡軸心

國際線比大家想像中難打得多
正如新疆，一日果個地方未變下一個新疆
其實都難以喚醒當地人

比班左膠害死

幫推

果陣又話侵贏左會走離開美國
咪又係咁

lets link them up with 達賴喇嘛

push

再推

大家睇清楚敵人已經唔單單係共產黨/支那人
歐洲奶共政府,甚至美國左膠已經聯合奶共戰線
歐洲政府姑息養奸，美國左膠（包括民主黨）包庇狂出支共fake news
而家國際戰線已經著哂火歐洲線要由民眾層面反共
美國戰線已經無可避免地去揀共和黨，民主黨由揀china joe開始，已經無撚得救

Push

Ladygaga呢隻妖閪仲未收皮

支持民主黨班垃圾同中共有路

On 9大愛撚，要捐直接捐到醫院，關支那世衛春事？

識玩。等班小粉紅攻擊佢

4月19日 2:00

Lady gaga共濟會成員話人奶共係咪FF過濃

佢可能唔奶共，但係左膠

其實依家撐WHO都係左膠上腦多過奶共
而佢地用晒人道理由道德高地講真我地反佢反而係我地輸
望就望邊個國家快快手爆到WHO黑材料先可以反cup到
我地民間落手只會係做醜人

用分化計，令中共討厭其藝人

twitter要出力

搞show咪show
咁姐係我地未夠力推cho/Winniehappyorganisation呢個message
大家去twitter/fb推下post啦

係留言問下點解無
Katy Perry, Maroon 5 , Justin Bieber

Source:

冇留意開 點解冇佢地
反送中之前一直都唔理牆內on9野

得美國搞cho

Trump 已經身中多箭 再比左膠圍我驚佢連任唔到
WHO 既on9野 港台女記者已經係一大單
呢單野關大家事 又可以屌柒WHO
老實講 我真係唔睇好民主黨

愛爾蘭同英國加碼課金 問你死咩

老實講 班左膠睇野既角度 同我地好唔同
白紙黑字既事實 佢會話你fake news
一時三刻一定改變唔到佢地諗法
呢條戰線係長期架

唔要習世界

Agger

我哋大搞就會俾人當成個香港都撐侵

要take side就揀侵，一係就文宣迫民主黨加入抗共

一定要逼China Joe屌CCP

左膠大愛撚真係阻住地球轉

與其批評WHO 奶共所以要反，我哋係應該要話俾呢班左膠知，WHO 幾咁"唔平等" 同冷血。
要由譚生菜以前祖家嘅種族大屠殺入手。

呢班fans完全共產黨口吻上咗腦